一到星期日 偽毒又消失

真毒報到

？

mk

死都要尾我旺角仔 屌

我只係一個普通男仔

真毒肩 岩唔岩聽

黎仔

好好聽

雲巴

因為真話先難聽

Fuck 9 you

快

好悶

真毒A0在此

去旺角未

你好毒

夜晚出旺角食飯

屌你日日都出

琴晚接完朋友收工都去咗旺角食

有朋友

你咪我朋友

接我未

去你公司樓下接你

去我屋企接ok？

叫我司機做